一人N套有深度/學到野/有反思既漫畫

一人N套有深度/學到野/有反思既漫畫
最好附解說
我先

詐欺獵人

學到好多金融詐欺知識同千術，每本最後都有文詳解各種案例，完全係深度版警訊

神槍少女

學到好多有關意大利文化同知識
又好睇，劇情有深度，觀星講獵戶座果度好感傷

末世殺手（松本次郎）
好血腥好暴力，表逹好深奧既哲學
主角係奇怪法律之下既復仇代行人，係一個充滿混亂既社會保持自我

魔法戰爭

漫畫版

正 最鍾意呢類漫畫

衝鋒21

未睇過
係點有深度法

鋼鍊

火影 成功需父幹

妖精的旋律

黑色的子彈睇下左膠有幾咁on9

搶王黑澤

樓上果堆都冇解說既

神作, 大把評論講佢幾神, 睇完就明

連登貼野不嬲係咁
你估係好野分享？其實係等有睇過套野啲人和應自high

有冇幾篇睇下
我而家去睇下漫畫

睇動畫版好啲連登公認神作

戀愛的雙馬尾

Sorry 有D老土提唔起興趣
不如你講下點神作法

唔錯 幾好笑

巴打有冇介紹

手塚治蟲 火之鳥 雖然畫風一般但係係我睇過最震撼既漫畫

呢套我都有聽過

最震撼+1

浪客行

我係對手塚既處理劇情能力感到勁驚訝

通靈王
宗教 人類 世界觀 戰爭

唔睇唔會明，睇完會「屌！」神作咁樣

Psycho Pass

螺絲釘人
直頭係講哲學

Re:0

自新世界
科幻，反烏托邦，睇完會反思個人權利同整體社會利益嘅矛盾，有時候冇辦法兼顧到兩者
結局幾震撼，人非生而平等

海賊王
即使有唔同既目標，但係大方向相同就無撚敵

未出現...

Glasslip

死亡筆記

Seed d,完全學到戰爭可以幾咁on9，簡直係另類反戰片

夏娃的時間

クズの本懐

人性嘅醜惡

魔王
信蜂
荒川爆笑團

認貨

惑星公主與蜥蝪騎士

死亡預告
孤高之人
吸血大耳窿

好啦
等佢漫畫出多D我再追

動畫先表達到個精髓

真係直接講哲學題材

賭博默示錄
呢套嘢行得太前

過橋果part

反思: 寄生獸 人生交叉點
學野: ARACHNID 銀之匙 神之水滴 農大菌物語 狼辛

棋靈王/衝鋒21呢啲由本身無接觸相關事物，去到明白規則呢啲算唔算學到野

深度係指漫畫既題材定係表達手法

搵唔到
係咪來自新世界

魔法戰爭真係神作嚟
睇咗咁耐動畫都仲未搵到一套可以超越佢嘅作品

鋼之鍊金術師

等價交換
一即是全，全即是一
妮娜＆亞歷山大變合成獸
Greed既格言（欲望亦可以叫做願望）＆結局（臨死覺得好滿足）
艾爾質疑自己係咪艾爾嗰度
克塞爾克塞斯既慘劇

太多太多，根本成套嘢都好有深度，好多位可以反思

學到野... 成日睇煮野食漫畫偷師算唔算

仲有d講專業行業漫畫，比如匠三代，醫生漫畫，講拍AV果套18禁... 類似呢d

攻殼啦

go search 最後的餐廳 每期學到一個

係

寄生獸

吸血大耳窿

好普通喎

邊套魔王
下面兩套印象中都係麻麻

爛尾

水上悟志廚

荒川under bridge x2

常識是什麼

見樓主認真推介，決定提下你
魔法戰爭知名伏作

頂
好彩冇去睇
不過睇D資料就FEEL到伏味

原本見樓主咁真心都想題下佢,不過有人接落去
不過魔法戰爭都唔識好打極有限

我同意

我淨係睇日本漫畫，冇乜留意動畫界（其實個POST都係講緊漫畫）

lm

呢句真

浦澤直樹-pluto
用第二個視點改篇手塚治虫既出名作品-阿童木中地上最大機械人篇,入面有唔少反戰既思想,講機械人既感情

浦澤直樹-二十世紀少年
用唔同時間點講一班細蚊仔既遊戲同夢想同佢地既未來,好感覺到昭和年代個陣既日本

死亡預告
反烏托邦社會,每個人都要接種疫苗,係18-24歲個陣有機會死亡,以維持國家既繁榮,主角係一位派發死亡通知既政府官員,每集都講下啲人收到通知之後既反應

黃金神威
講明治時期日本北海道既阿伊努族既文化同動物之類,主線係講主角要搵個寶藏

我都知,不過係動物台啲人對深度呢個字好敏感
一係就覺得動畫漫畫冇深度係啲人懶高檔先咁講,一係咩狗屎垃圾都話有深度
講伏野變膠post就冇人嘈

真正學到野無人理

第一時間諗起怪醫黑傑克

晚安pungpung

我仲煲緊上面巴打們提果堆
心療系我有追，幾好睇，好笑又學到野

Death Note
講善惡論無一套作品比得上佢，L同月到底邊一方先至係真正既正義，理想既烏托邦，夜神月利用筆記制裁法律懲罰唔到既犯人，呢個對比返現實既世界到底岩定錯，可以引起好深層次既討論

咪膠化我個PO

認真回jor

值得反思

狼與香辛料

夫妻

如何打造和諧性生活

心療系太多字 就快好似睇精神科字典咁，成人心理好啲

死亡預告真心唔好睇，完全唔知個作者想點
孤高之人算係OK，攀山主題幾得意

有冇人有追 落合尚之 果套 罪/罰
好心寒
D對白又深刻

Yes ar 好睇

你當個結局係好做左通靈王 之後滅絕全人類
機械人大戰果part可以無視

點可以唔提小圓架

漫畫
雖然好似有漫畫版

今日見到漢化有結局
不過D劇情好多都唔記得

係連一開波第一個迫人援交個女點死都唔記得左

海貓嗚泣之時漫畫
學到一個故事係可以寫到幾好睇

我淨係有睇原作 以前係07 FANS
呢套漫畫聽聞好睇過原作

クズの本懐

前面幾有個人風格, 去到後面變古谷實

窺視孔
學到男女之間相處之道

School days 日在校園